想搵番一套戲

西片黎，有個腦怪物食左好多人d腦，最後吸番出來